樓下看更玩野, 你會點

話說個個看更見到熟人住客
都例必幫手按掣開門
但呢個阿伯離遠見親我
都扮訓, 扮行開
俾你會點

公契有冇規定看更要幫手開門？

我見到嘅通常係男嘅唔開，但老女幼就會開

如果想報復嘅咪係新年利是塞份蘋果日報俾佢囉

比$1加粒糖佢算啦

點解要幫你開門
你手殘定廢老

巴打小心d 講野
虛報假資料誤導警方
好不安

因為要嘟卡...
張卡又會同八達通干擾
所以要分開放
分開放就一定要分袋
分左袋就要搵囉

幾蚊張防磁貼都唔識用

我試過屋企開左樓下個閉路電視
發現其他人唔打招呼佢都有開
我打晒招呼佢就扮睇唔到

你屋企死人咩？

關磁事架咩
電子感應來架喎

趁靜靜地行過去佢面前發羊吊 係咁典
佢唔救你=失職
救你 咬到佢仆街

下次佢扮訓就影佢相投訴
話佢吞 pop... 唔知得唔得呢

一定得

好周星馳下

個保安打3條9 叫白車
再坐係到睇你抽都無事
呢個唔多work

老奉㗎？

平時岀入有無打招呼
有事相求嗰陣有無禮貌呀

咁咪等到佢見到熟客先跟埋一齊入/出囉

差不多次次都有微笑打招呼

防磁貼阻隔電波 兩面都拍到卡喎

邊度有得買

深水埗果啲都有啦 一係淘